鬼滅season2 is coming

未有鬼一哥

jeng
鬼滅世界第一

期待

好！ 好呀！ 我條女最鐘意睇

未有上一
未可以超越刀劍住

plz no...

煉獄大哥冇輸

又要睇傻西鬼滅死忠吹捧套尻野天上有地下無

新一輪鬼滅騷擾又要嚟
以為過咗十一月就一天光曬

仲有班死忠人數勁多

正
估唔到今年有得睇

幾種睇鬼滅嘅人：
原作黨：stop la，其實冇咁好睇
動畫黨：特效啊
MK或者冇腦：神作

幾時
今個月就好
過多半年冇人記得依套野

而家決定啫
TV動畫化決定到出都好一段時間

我去幫手

上弦六

感謝神呀

PV
跳去日本先睇到

輸左了 咒術屌打

今年幾多月先出啊？

未知

鬼一哥準備等戲劇版啦
無限城上下集

睇嚟最快都要年尾

見證住鬼滅比連登仔棒上天再屌到一文不值

咪即管睇下ufo有冇本事繼續將個爛鳩劇本做成神作囉

然後大賣
印證連登定律

又要睇班盲反屌鳩套尻野衰過地底泥

same

成班臭西跟風港女最鍾意睇

以下開放劇透

大哥

一開始動畫化 個個讚口不絕
尤其到19集 棒上天
之後睇到無慘戰同埋收尾就屌到痴線

呢篇講咩
一篇一個柱做主角?

第二季UFO打橫行都得啦

呢篇一個
下篇兩個
再下篇就All in

大哥沒有輸

比jc 做啦屌

都完咗咁耐，如果有人睇鬼滅而仲未比人劇透都幾勁

第2季會唔會打完上弦6就完呢

原作粉碎機會點將垃圾原作寫到更垃圾都可以係一個賣點

豬柱 炭柱 同電柱最後有冇死

打上弦6都ok
唯一係boss死唔斷氣煩 希望會改

宜家未知喎，上6寫9集都差唔多

死神bleach抄鬼滅
刀劍抄鬼滅
銀魂抄鬼滅
Jojo抄鬼滅

死曬，全部老死

電柱花街斷手退役
豬頭 炭狗boss戰靠主角光環夾硬屈死左無慘

鬼滅抄鬼滅

鬼滅世界第二

刀劍世一

音柱胸肌手臂

上六

「波紋呼吸法、最終Boss將人變成鬼、最怕太陽光等等，這些都是《JOJO的奇妙冒險》裏面的設定」

呢套野有無命動畫化到結局

鬼柱最後竟然輸咗？
比太陽劍斬頸？

講得好

呢個真係睇ufo改編既功力
老實講唔太睇好
佢地系列構成不嬲都麻麻地

輸比藥柱

幫手偷gif ok？

exactly
荒…荒…荒木木…木……木…木佢有timeeeeee stone，佢佢…佢…佢抄鱷魚D setting

你放心定喇
作畫>>>>>>>>>劇本

係Ufo table做會睇

抄獵人比人用毒毒死左 仲要其實本身唔會死
主角團5打1車輪戰咁打
仲要全員鎖血 比人斬開幾廿刀 個個斷手斷腳
都唔死 仲可以瘋狂輸出最尾好似為左面唔走佬 頂到出太陽瓜左

Cls 又要俾套濕鳩野騷擾

神作

鬼滅fans仲有廿秒到達戰場

有排騷擾 仲有幾篇

歡迎佢地咬我

2隻手既音柱

冇上一啫係連殺左上六果時招既上弦會議都未到

漫畫呢篇係最好睇
不過又要睇鬼滅廚吹到呢套作品係宇宙第一

垃圾鬼滅
後期趕住收工咁

2隻眼嘅音柱

仲係漫畫果陣 連登仔:幾好睇
動畫播緊果陣 連登仔:超正
紅左 全世界都話正果陣 連登仔:垃圾 跟風 差D腰斬 月之呼吸

佢地唔係真係鍾意睇 係同戲院公仔紙板合照扮有睇扮毒迎合男人口味

希望改好啲個劇情
人氣角色彌豆子後半部差唔多唔見左咁
角色為死而死，炭治郎太廢

咒術一日未完都唔知
可能好似鬼滅咁

睇到溫泉就可以當鬼滅完咗
無限城如果比鬼滅粉絲吹到上天，我應該要重新審視自己嘅眼光

識撚咩你

「好過死神 果啲死拖啦」

人地一個藍染 嘅吸引力完爆垃圾鬼滅啲傻閪角色啦

無限城主要係視覺享受上二d技應該好靚

最尾打boss佢既出場就係為咗叫醒炭狗 好撚on9

上(蟲)二

主角三小強加音柱 VS 上六

月之呼吸

仲有音柱幾個老婆

炭打上三幾好睇

陀手撚腳 搞鳩水柱

咁一下秒殺完場好冇

鬼滅最新SP共四集
記得呢到係全劇透

啲畫功小學生咩

根本未夠班打咁高lv
中間啲練功位cut鳩晒
唔好唔記得前面係吹到上玄百幾年都冇換過人

劇透 ...

以前冇人開過紋

鼠型蜈蚣

有冇講做幾多集

冇

偷咩gif

冇人開過 即係好罕有啦
無啦啦成村人都開到紋
成個戰力系統結構係咪有啲問題

一人開紋全員開紋
好似超級撤亞人一個人變左個個都係咁
炭狗真係太陀手LUN腳
完全唔似主角

定你畫

畫咩

gif

咩類型

Disgusting, WHEN?

香港睇唔到

鬼滅

因為好似真係趕收工

比起鬼滅第2季
更加想睇連登仔點酸套野

跳去日本

lets watch how it burns

用vpn會好慢

等木棉花囉

竟然係tv版

反指標論壇越屌越紅

印象中ufo冇大改過劇本 最多係hf2加戲同hf3改設定+大量簡化 如果鬼滅搞到ufo變咗京都咁樣改埋個結局就真係奇蹟

D特效/音樂/剪接回晒塘啦
上季先正囉

宜家淨靠人氣呃班MK，港女咋嘛

正今年就有 以為起碼要下年
咁死神個千年血戰篇應該都係今年出

花街

jojo

音柱要找便當了

唔開心 唔畫

做咩唔開心

乜野係遊郭？睇晒成套花街篇好似都無出過呢兩隻字

花街一季
鑄刀村一季
無限城出劇場版上下集

估係咁出
不過個鳩結局真心要改下（cut左現代篇可能仲好）

天竺鼠車車出第二季一定屌打

紅又唔等於好睇 呢度大把人屌鐵血/sao 呢兩套又真係紅 但係難睇ar ma

唔多明點解anime到一半竟然搵本篇出電影版再繼續駁anime…

本身以為佢之後果d全都電影版算，
而家切到1999咁

搵錢囉 唔搵錢點燒錢製作

小弟動畫黨，漫畫跳住睇.....
咁即係呢季會到咩位置完結？

暫時未知喎

不要再說了

中肯
見證由反火影到反鬼滅

哩四集講啲咩

可惜爛尾

第一季都未播完

⋯

又要睇ufo carry垃圾

原作垃圾
動畫滿分

下一套係咒術

咁呢幅呢

即係話咒術一定會紅

Btw點解連登仔會屌咒術嘅？

有排，佢每一次對打就已經一集

改個彌豆子有份打嘅結局thanks

一集一次打鬥算係咁

白頭髮先夠淫

明明當年大家追連載追得好緊張

真

難得正評多過負評

現代篇做BD特典
最緊要係做埋連載嗰陣比人cut左嗰十頁，同埋之後公式書啲加筆

好似係一個開到就會傳染其他人

Cut咗嗰十頁係咩嚟

手上得百毒source，sorry

最頭2個reply係單行本加筆，之後嗰啲就係連載被cut頁數
我自己就覺得有無呢十幾頁個觀感係有分別嘅

駁5刀
班毒撚懶係眾人皆醉咁

漫畫粉表示期待ufo社表演

上二本身都好靚仔

完成度真高

想俾佢食

叫無限之戰型啲

正

Viutv可唔可以唔好買, 想喺netflix睇多啲

鬼滅最好睇係哩個故仔, Season 2實收得

一早就應該落實
電影上緊就要公佈

ufo冇期？
成間買撚左佢咪得囉

urusai

成套鬼滅花街上弦六係最好睇

正
最正既一章

三位靚女

鬼滅出左新驚 試玩影片都出埋黎 都冇人講開post討論 鬼滅收檔啦 依㗎係咒術迴戰既天下

幾多月岀！

慣左, 懶得理佢地

所以漫畫紅唔起靠動畫爆紅

又公道啲講句 雖然最後打無慘好on9同埋原作畫風好小朋友
但係我會想睇下ufo會點畫

點解唔拍做電影
明明好睇過無限列車好多
拍做動畫浪費哂花街篇

點先睇到

正路先要做返季番再谷起個人氣

鬼滅動畫真係整得靚

到時肯定勁多人J墮姬同大人版禰豆子

鬼詰のオメコ有續作

又要睇班高尚毒撚反鬼滅反到成地玻璃碎

咒術fans仲on9過鬼滅fans

由決定到播放要半年到九個月？

音柱勁好j總攻大人

音柱世界一
呢篇主要睇

得12集？漫畫好似得28話

加埋鍛刀村掛

照咁既進度幾時先打無慘？

動畫 12集做 上弘 6，12集做武器村，多D時間就做 無限城序章！

2 套電影！不得了打到飛起

做劇場版算啦
花街篇已經係鬼滅最好睇個篇
打後個啲愈黎愈悶

最正嘅係
一路屌一路睇

後面劇情咁悶
大爆死了
見好就收咪算囉

想睇下ufo 點畫月之呼吸

每一個鬼滅po 都係一個戰場

記得呢篇幾多女，但音柱打鬥好悶

呢篇d上弦畀人既感覺仲係好神秘好強大連上六都打得咁吃力 唔好話之前見過既上三同無慘

想知佢會點畫音之呼吸

天竺鼠車車收你皮

都有睇

你依種溝唔到女嘅死毒撚唔明架啦

我覺得呢十幾頁再加長d ，取代最後現代果一話仲好

花街既長度唔適合做電影

如果無限城場場都好似之前咁嘅質素
真係準備上神枱
雖然而家已經夠神枱

月之呼吸 ufo 都救唔到

幅漫畫圖真係，不過ufo未必救唔返，要花d功夫囉

風之呼吸好似都招招差唔多咁

以街機街霸用軍佬chok亞力cool
chok到成個版面都係

跑online

屌

應該3粒鐘都未撚完

等睇音柱放頭髮

咪又係潑啲水墨效果當招式

音符

果啲所謂呼吸全部都係嘥氣

唔畫，聽聲